吳若希婚變challenge ！！

佢究竟有幾想做星夢一姐

屌你mk妹果然係mk妹 有啲野係改唔到

on9

................

好心條仔即刻離婚啦

脾氣好，怎麼發他脾氣，他也是沒有表情

好有骨
講到佢已經唔睬佢咁
暗示大家已經冇感情

佢下面留言話如果一日無post即係代表緊準備離婚

~
~~~
~

死港女

新移民

馬騮著左衫都係馬騮
雞點裝模作樣都係雞

On9 智商夠唔夠100

好老實 佢心智有無七歲

究竟有幾戇鳩先會攞婚變嚟玩

有結婚咩？

點解我完全睇唔撚明佢講乜9但都feel到好撚弱智

好似同d恩客玩老公老婆game咁
雞即係雞 永遠上唔到大場面

屌佢真係好撚mk
做人低調d啦

小朋友先講既說話

邊有人會講話自己有幻覺想離婚 擺明本身有嘢啦
個老公真係慘 個老婆周圍同人講自己有諗過離婚

臭雞博宣傳

都唔明個有錢仔點解唔離婚，以佢咁嘅條件大把女可以玩，我諗佢應該好後悔自己中出左隻雞

-.-

佢老公無表態咩

屌 佢老公有無好7 後悔娶左個on9 mk妹

屌條女真係好撚煩呀

以前中出即飛，今天中出生埋先飛

有結過？

佢自己都話未嫁

屌我真係好撚憎吳弱雞 又煩又弱智屌你老母

想像唔到佢老公平時點頂得住

佢老公真係慘，仲有至少29日畀人數臭

個老公最醒就係冇同到隻瘋雞結婚

又唔靚又無腦... 唔該搵人講佢一個可取之處黎聽下

到左第30日⋯⋯⋯

第30日，今日我既幻想成真啦
我老公真係同我搞離婚
不過女人唔可以再依賴男人，要stay strong
好多謝你教識我呢課，我會學習堅強

又會打埋呢d濕勁野

比條仔飛先就搞笑

睇佢老爺奶奶幾時叫佢個仔簽字離婚

完全唔得人嘅老婆
點解會娶佢
諗吓唐英年老婆唔叫靚但都斯文，有學識有教養，仲會為另一半承擔

依件仲要疑似整容，DNA遺傳除咗個樣會衰外
小朋友智商係母體遺傳，仲要受佢氣

慘啦個小朋友又蠢又醜

兒登係咁上下下

點解做左人老母，仲可以咁唔成熟。。。

我真係好鍾意我老公

難得有機會甩手
就嗱嗱聲除帽啦
條仔肯定前世唔修
今世先娶咗若g

唔係香港女人嚟

話唔埋無中出過
之前初生張圖都畀人笑個女唔似佢
似若G老闆

再唔係就若G搏埋單
拮爆個袋

咁你又like

當初佢老公都想飛咗隻臭雞
因為頂唔順佢啲公主病
但係隻臭雞突然話有咗所以先局住結婚
利申:朋友識佢老公

#day2 肯娶G

唔使利申啦
唔識佢哋都知
報紙幫若G揚開咗啦

條女似係不滿無得大搞擺酒

On9

離硬婚。。講優點一d讚人嘅意味都冇。。

靚腳

做乜9

男人最怕女人麻煩同埋唔比面自己
佢兩樣都做齊曬

完全出唔到大場面嘅curry姐

男人最怕女人係出面咁撚多爹成日提住自己而家仲話每日講一個優點

有病就睇醫生啦

呢條臭閪真係好撚垃圾
佢老公遲撚早同你離婚
睇下邊一日
到時唔好問 點解嘅 真係㗎

歷史教訓我地
屌MK妹要做足安全措施

躝返上大陸啦

整唔整到佢老公個樣

咁都叫優點
奴隸優點呀？

咩都用ig爆曬出去
弱雞mk 妹改不了吃_

支那產MK 妹

我係佢老公見到佢咁講都心灰意冷啦
原來佢真心有幻想過離婚

點解佢情商咁低，永遠做埋晒啲on9嘢

點發脾氣都冇表情即係唔理你啦

好羞家

我又講我又講 氣量大 你老公明知你係雞都要你

lm睇佢可以post到幾日

好少見到咁腦殘既女人

下世記得戴套

塊面咁多肉 年紀大左做唔到表情都好合理丫

唔撚想要 緊係落撚左佢啦

個西女人點肯落

佢老公咁就一世

呢個係咪用足一個月嘅環保post嚟
無follow若G
但又好想笑喎

今次係好機會呀

你地冇生意俾我老公就唔好打俾我老公啦.jpg

港女唔係果個階級
比你勾到金龜都冇撚用
又係丟哂男方一家既架
勸女人唔好發咁多夢
90後最成功既吳小姐都係咁
你既人生唔係真係連續劇

娶咗個pizza面夜總會女公關
咁就一世

好撚mk 痴線

没有表情
因為已經廢撚事理你，一陣去搵出面條女呵返算

佢老公最大嘅優點擺明係有良心
個陣唔拉佢去落仔
依家咁就一世

點樣頂得順咁岸狗既女

離婚仲要分身家

宣傳黎㗎，你地係咁討論咪中咗隻G伏囉

唔想濕鳩你梗係冇表情啦

講自己家事出黎
正一on99

由撚得佢

典型講多錯多嘅例子

簽字離婚倒數三十天challenge

係咪真係有簽㗎
嗰時唔係好奇怪地只係喺佢office細搞婚禮?
條仔有冇咁蠢咁樣比佢分身家

仔都兩歲？
仲未擺酒 仲未大排延席就知你一世都入唔到門

中三學歷唸野係咁上下

講緊邊個老公？

水滴魚好似係女嚟喎

佢老公有個無腦老婆
日日幫自己倒米發夢做一姐
真係慘過做毒撚

佢老公真係好撚慘 煩膠老婆

洗發夢？做緊啦喎

離婚= 分身家, 之後就有錢繼續貼mk 仔

佢都幾撚煩

其實佢個女有無驗過DNA?

即管睇下挨到幾耐

唔係中出左點會結婚

MK 生活

睇佢同森美 果個旅遊節目，見佢成日扮優
又成日借d意串麥美恩好難頂

等睇

佢老公心諗終於甩難

佢老公前世做左d咩?
係咪引發左二戰?

是但啦，佢老公都係替死鬼做水滴魚煙幕之嘛
唔柒理你咪唔柒理你，出面仲有件

跟住同真 。何生結婚

佢老公好慘

點解會同個中三畢業又坐過夜總會既女人結婚

呢條女到底癲完未

好撚抵死娶到個咁閪嘅老婆
日日將自己一家啲閪嘢擺上檯比人任講
真係好撚無面

其實睇真啲
係吳若雞似水滴魚喎
佢個女太似佢

係囉 好似話連男方老豆老母都冇出席

呢啲challenge 完成之後
係咪要tag下一位好姊妹

準備tag菊姐

佢快d收皮啦好無阿

個女要搵返真，何生 做老豆

香港大撚把呢啲儍西

八婆

個男人可以乘機離婚了

佢老公最好就係唔介意佢做過雞

佢老公都係on撚鳩鳩架啦娶隻雞做老婆

冇修養就冇修養
mk妹就算嫁入豪門都唔會做到名媛

離婚 之後同佢老闆結過

唔好婚變放番條極品出黎害人

蠢女人真係好惡頂

Day 2
唔知點解都唔覺得佢係讚緊人

佢老公身邊d friend有無笑佢
如果我個friend老婆係咁樣
我一定日日cap圖笑柒佢

再讚自己包容個老公啲缺點

Day 2

唐英年老婆淨係行出黎都大方得體好多

嘩jinny真係好偉大呀
佢老公咁蠢又唔介意佢做過雞又唔介意佢同老細有路又唔介意佢日日將啲家事放上網又唔介意佢明讚暗踩自己
佢老公蠢成咁jinny都包容佢
jinny真係好偉大呀

點睇都似就離婚

娶同呢啲女真係三生有幸

雞就係雞根本就唔識做人

我淨係見到30日倒數緊
係唔係30日之後有大事會發生係佢地身上

弱智雞都娶得過嘅男人 唔離婚又有咩所謂

狗改不了食

女人太沉迷social media真係會腦殘

笑能死 無腦真係無藥醫架

每一句有關佢老公既說話
都難聽過講粗口
可算係一種藝術

真係坐過夜總會咩

推到1001

我真係好愛好愛我老公

雞即係雞，無論地位上到乜野位置都始終係雞

即係嫌佢老公信朋友都唔信佢
唔聽佢枝笛啦
小器閪

唔知第29日仲有冇得更新呢

一個識講野，得體嘅女人，話緊人啲人都以為讚緊佢
八婆如呢啲，讚人都俾人覺得佢gut緊人

「所以他也經常被人利用，擺上枱」

真係痴撚線
無腦真係無腦

Jesus ....

之前佢老公有個post話「你地話佢公主病話佢串嘴，又點呀？我愛呀！」有概係咁既caption岩岩搵佢ig唔見有，唔知刪左定收埋左

可能係若g 迫佢打/偷偷係佢ig 打 黎扮支持自己

佢已經蠢到以為佢老公蠢過佢
IQ 真係可以無下限

佢屋企係咪無乜家教

大陸落黎架

呢個女人真係好肉酸

Day3出黎未？

唔關事
有腦嘅就有腦，無腦嘅就點都係無腦
只不過沉迷social media更加突顯咗佢嘅無腦啫

curry姐你都唔識

講多d

做乜撚野

已經唔係無腦咁簡單

【短片】【典解嘅】化名「咖喱」夜場陪唱？ 吳若希：講咗好耐喇！

典解嘅?真係㗎?吳若希貴為大台力捧小花，確係喺大台大把工作機會，不過，唔知係唔係人紅是非多，今日有周刊指，有網民喺facebook及高登開post，爆吳若希疑喺尖沙嘴聲雅廊夜場工作，仲話佢個花名叫「咖喱」，據知，吳若希未入行之前，英文名叫「Curry」，似乎同呢個花名有啲脗合。

據周刊曾向尖沙咀聲雅廊夜場問過一個club女「B小姐」聲稱，吳若希3年前應該做過，有聽過呢度啲「媽咪」講過，不過佢入職時，自己未喺度工作，只係知對方之前曾返工，之後有個「唱片公司嗰個」捧佢，周刊都曾問過吳若希求證，吳若希先係愕一愕然，只係話講咗好耐喇，未有正面回應!

周刊又指，翻查過「聲雅廊」嘅facebook見有吳若希口中嘅「契爺」成龍及曾志偉等人嘅合照，據知聲雅廊喺九十年代開業，出名消費高，唔少圈中人係座上客。

本報今日向吳若希求證，佢講：「Sorry!唔答得，同埋唔係事實嘅嘢，都唔會回應!」

雞真係雞
完全唔可以上大檯

究竟有幾想上報

婚變challenge 咁都up得出

先唔講佢雞唔雞
都係第一次見咁撚on9嘅藝人

佢老公記得捉緊佢唔好放佢出黎遺害人間

成龍

佢受左咩刺激，好似愈黎愈痴線咁
佢個女遲早都變mk妹，真係慘

其實係咪老公想離婚 而家扮痴線鋪下台階比自己

係咪無day3啦

佢老公其實都唔係咩豪門 有錢仔咋
正常家族會俾若雞入門咩

重係咁on9

淡淡地深呼吸可能係嘆氣 娶著個擺自己上枱刷存在嘅過期mk

真係睇唔明呢個係咩優點

正常人係睇唔明

第三日就打到咁,真係唔知仲睇唔睇到第三十日

我仍然好愛我老公

話就話每日一個老公優點，但其實講d內容貶多個褒，頭兩日根本句句都有骨

明眼人都睇得出佢係想炒新聞搵存在感啦，但講真啊，無人想知囉。。。